［警世Post］唔好係連登亂講野，特別係屌柒腦細

今日一返到廚房，腦細突然問我。

衰仔你係咪好鐘意食派克雞扒

我個刻就心知不妙。

: 我啊。。。Errr。。都一般般既，做乜咁問？
: 吖冇，咁我早兩日上網，見到有個叫派克雞扒既人屌柒個老細請唔撚夠人，我覺得個個人啲語氣好似你姐。
: 下，唔知喎。我都冇上開連登既。
: 我都冇講過係連登。

然後，樓豬今日去左問派克請唔請人了

咁你仲開po
樓主可以開多個新ac

Hea 9佢 is ok。
比個口頭你驚西咩
再咁多嘢講即走，佢驚過你。